有無人收到稅單要預繳2019/2020稅75%

唔係淨係交2018/2019咩
以前交無乜留意 好似今年張單好甘

係咪我攪錯 但真係好似比以前多

黃色經濟圈的障礙

有預繳係正常

未收到, 第一次咁耐都未見, 以前一向都11月左右已經有

P.s.網上報

我今年比以往交3倍
但又無賺多左
真係正常咩

經濟唔好
你估可以置身事外？

諗起俾黑警人工條氣chok住晒
一陣搵下點向審計處投訴先

唔係不留都要預繳100%
今年交一千連下一年都當一千
總共交2000

我前年無預繳 今年寫住75%

一蚊一蚊交

網上報，係咪都收到實體信？

係咪仲做到？之前話稅務局破解左？

年年都係咁，要預繳埋下一年稅。
例如稅局計到你今年要交$30,000稅，上年預繳稅已經交咗$10,000。
你要交嘅稅（連預繳）就係$30,000-10,000+30,000=$50,000。
稅單會寫明個數係分兩期或者一期交。
兩期交就係第一期交2018／19尾數+預繳稅75%，第二期就係預繳稅25%。
如果你需要做暫緩繳交預繳稅，留意返稅單所寫條件（或者自己上網查），同要係deadline前做。今年因為遲出稅單，所以時間比較緊逼，我見有D客幾日前收到稅單，要1月6日前申請holdover。

唔會，如果有訊息會e-mail通知你。

全世界申請暫緩繳交預繳稅

今年要交千幾稅單寫要交千幾, 但最後一句又寫免左唔洗交

好多人話PPS一日3次 大佬仲有網上銀行可以一蚊一蚊交架
GOOGLE>macro recorder下載
同按鍵精靈錄製一樣 自己錄一次自動交

叫埋身邊FD記得準時交稅

今年唔係免稅咩

2018/19年利得稅、薪俸稅、個人入息課稅寬免100%，上限2萬。

即係今年要交既稅係咪唔計打工既收入

薪俸稅係計你打工收入，個人入息課稅計晒你所有薪俸稅、利得稅同物業稅收入，再減免稅額。稅單第二頁有tax comp講你應交稅款同預繳稅係點計。

係喎, 雖然退多25%, 但好似交多好多咁